點解屋企人總係會大細超？

勤力、乖的就當理所當然

曳的、仆街的就好著緊

特別係有咩大事都會理佢睇佢先

係咪要變仆街先有人理